五二三地震求生教學（好似係）

五二三地震就到
一個求生教學post都無
我試下整個懶人速食包

求生包執唔切，最重要有
水，乾糧零食，雨具，毛巾（保暖用），火機火柴蠟燭之類，證件，越簡單越輕便越就手就越好
其他就算啦，好似證書果類就收好佢

震緊點攪，唔好蹲下，唔好（捐）枱底，搵大件硬淨野然後縮埋一舊（埃）埋去

部份地震求生教學source
地震求生

求生包，自己google

利申, 發夢見到